{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051218",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58211&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 씨-SEA"
    },
    "text": "カフェではコーヒー、ラテ、エイド、ミルクティー、ティー、デザート、ベーカリー、生ビール、世界のビールを扱っている。 慶州SEA宿泊客はカフェ利用時に客室カードキーや割引クーポンを提示すれば、コーヒー2杯に対して20%割引を受けることができる。 宿は涼しい海が一望できるSEAで、すべての客室は広々とした海の眺めを持っており、最高の水質を誇る天然岩盤水を使用する。 宿泊施設は駐車施設を保有している。 また、周辺には慶州住商節理展望台、エンジェリーナス慶州住商節理店、文武大王陵などの観光地がある。 周辺には食べ物としては晋州冷麺南家屋、分解迎え食堂、粉邑川グルメ食堂、カルグクス専門店などがある。 客室の内部施設としてはコンビニ、海の眺め、電気自動車の充電スタンドがある。 スタンダード客室は防音が良くないがビューが良く、音に敏感な方々は他の客室を選択することをお勧めする。 客室のシャワーは変更され、温水が使用できる。 繁忙期や祝日には料金が変動することがあり、客室号数とデザインはランダムで割り当てられる。 入室時には身分証を確認しなければならず、未成年者は入室が制限される。 これについて了解を要請する。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェでは何のドリンクが扱われていますか？",
            "answer": "コーヒー、ラテ、エイド、ミルクティー、ティー、デザート、ベーカリー、生ビール、世界のビールが扱われています。"
        },
        {
            "question": "慶州SEAの宿泊客はカフェ利用時に何を提示すれば割引を受けることができますか？",
            "answer": "客室カードキーや割引クーポンを提示すれば、コーヒー2杯に対して20%割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "慶州SEAの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "すべての客室は広々とした海の眺めを持ち、最高の水質を誇る天然岩盤水を使用しています。"
        },
        {
            "question": "慶州SEAの駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、慶州SEAは駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "慶州SEA周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "慶州住商節理展望台、エンジェリーナス慶州住商節理店、文武大王陵などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "慶州SEA周辺にはどのような食べ物がありますか？",
            "answer": "晋州冷麺南家屋、分解迎え食堂、粉邑川グルメ食堂、カルグクス専門店などがあります。"
        },
        {
            "question": "慶州SEAの客室の内部施設として何がありますか？",
            "answer": "コンビニ、海の眺め、電気自動車の充電スタンドがあります。"
        },
        {
            "question": "慶州SEAのスタンダード客室について教えてください。",
            "answer": "スタンダード客室は防音が良くないですが、ビューが良いです。音に敏感な方は他の客室を選ぶことをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "慶州SEAの客室のシャワーはどのように変更されましたか？",
            "answer": "温水が使用できるようになりました。"
        },
        {
            "question": "慶州SEAの料金は繁忙期や祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期や祝日には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "慶州SEAの客室号数とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室号数とデザインはランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "慶州SEAの入室時に必要なものはありますか？",
            "answer": "身分証を確認する必要があります。未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "慶州SEAの客室に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "防音が良くないスタンダード客室や料金の変動、入室時の身分証確認などに注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 583
    }
}